有無人識解夢 入黎幫幫忙

雖然又係訓醒唔記得晒大部分
但我尋晚發夢自己有絕症
係倒數既日子生活 周圍去做自己鐘意既野
周圍搵朋友見面講再見

係咩意思！！！！～
發到個人好撚不安，訓得唔舒服！！！

無咁複雜
只係你琴日唔記得同個FD講拜拜
有D耿耿於懷姐
呢個FD對你黎講應該幾緊要
應該女黎?

琴日散BAND真係冇人同我講byebye
成班男

純粹發夢囉

哦
即係話你本性上唔係喜歡女性嘅
而你又好緊張其中一個男仔同你嘅關係，係咪？

有無同我講88

8

可能你身邊有人準備要離開

離開左算唔算 早排同我最愛既人分左手

算，因為可能你仲未放得開佢而又屈住屈住喺個心度

申利：純粹覺得係咁唔係咩解夢大師

有絕症

我就唔識解夢
但係學界有人會認為夢係源自日常生活既壓抑

人籍住發夢將生活既抑壓宣洩，從而調節情緒心情

所以，你響夢入邊做既野係你平日想做而冇做既野。

例如，有人生活中俾老細罵得多，可能夢入邊就會打返個老細/ 變左做老細，生活中既老細變左你下屬/ 甚至有AV情節（其實D人睇咩咩 強姦女上司，就係一種宣洩）

或者你生活中扮演一個俾人壓迫/ 冇人留意/ 循規蹈矩，生活平淡，但係其實已經不滿現狀，特別想做自己想做既野

我覺得唔關任何神啟之類既野

利申：唔多識，拋磚引玉

或者同有d人同人講有絕症搏人關心一樣

你或者覺得要去到有絕症先至可以/有勇氣做你想做既野